


\begin{tabular}{p{.2\textwidth}p{.6\textwidth}}
  \multicolumn{2}{c}{Software}\\
\hline
  \tabheadformat
  \tabhead{Nombre}   &
  \tabhead{Descripción}      \\
\hline
	{Acrylic Wifi\newline Heat Maps} &
	{Herramienta software para la realización de inspeciones inalámbricas y la generación de mapas de calor Wi-fi.}\\
\hline
	{Acrylic Wifi\newline Professional} &
	{Herramienta software para análisis de redes inalámbricas y resolución de incidencias.}\\
\hline
	{Wi-Fi quality meter} &
	{Programa ad-hoc creado para el ESP-01 que mide la intensidad de la señal recibida y el porcentaje de paquetes perdidos.}\\
\hline
	{Packet Sender} &
	{Herramienta gratuita para enviar y recibir paquetes \ac{UDP}, \ac{TCP}, \acs{SSL}.}\\
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End: